咁勇捉鬼不如留番啲膽去救人啦

捉鬼就聲大大
真鬼露底就四散